成人影片教會我的事

看著女優玩著好幾隻屌，漸漸女優的體驗好像跟自己融為一體，奉獻自己的身體給予眾生愉悅，是多麼高貴而有生命力的付出，人與人合而為一中展露的神聖無與倫比。突然間感到一種母性的大愛從心底流出，伴隨而來是從未體驗過的心理高潮。這種高潮，好像是將自我架空，發現所有的我執都是生命的阻礙。放下值念的愛，就是所有的問題的答案。生命所做的一切就是拉高頻率。愛完全佔據我的身體與意識，我知道我不再是我了，強烈的確信我連結上萬物的母性。

這種感覺神奇的是，當下雖然還有自己的知覺，意識卻完全不是自己的，我只是個當下的觀察者，沒有名字、沒有過去、也忘了身體。也許平常有做冥想練習，沒有遇上ego death的拉扯，很自然地讓本源意識取代自己

55

連登精神病院上線啦！

沒人覺得av girls好偉大？

有啊 咁你想唔想俾我屌

想想他們付出多少，多少罵名、社會地位。。
而只為了照顧你們一刻的快感

這讓我想起了母親，家人。。無私的付出。。。